蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200114 星期二

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200114 星期二

名采

陶傑
國民黨為何落敗

左丁山
國民黨將亡？

林夕
命運共同體

李碧華
小英林鄭應義結金蘭

李純恩
情理之中

曾志豪
關於移民台灣這件事

馮睎乾
黃子華也不夠黃嗎？

邁克
天才神童張愛玲

高慧然
原來我是混血兒！

陳也
藍色謊言助攻

鄧達智
煙熏太爺雞之雞雞有別

古德明
與狐謀皮

kit man
籠中的自由
=================

專欄專論

蘋論：逢選必輸 中共的夢魘

江湖滾熱辣

隔牆有耳：
驚掃黃清算師退縮
林鄭落柯打：絕不手軟

隔牆有耳：
暗寸娥特 田二少「書」得起
================

論壇

中共陣前換將的啟示

世道人生：台灣往何處去？

台港連動，守住自由世界最前線
《香港革新論》共同作者

一國兩制：圓謊40年
時事評論員

哈里王子給女皇的「炸彈」
================

日期：2020年1月14日 星期二

中環和你Lunch - 不能被滅聲 不能被滅口
時間 ： 1300
地點 ：將於11:00在以下channel公佈
中環移動
Link:

九龍灣和你Sing
時間 ： 1300
地點 ：零炭天地

將軍澳:孤星淚音樂演奏會
時間 ： 2000
地點 ：香港單車館露天劇場將軍澳寶康路105-107號

======================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)